有冇巴打持有R.I.PPLE

幾時先跌完

好耐以前入左一皮野⋯

入多一皮 年尾買樓

有好少

買極熊好過

睇xrp對Btc